今次鋤Dee AB事件說明左一樣野

AB呢條問題咁撚簡單,
用下腦就知得一個答案,
唔需要在此討論

但呢件事呢一大堆AB post說明一樣嘢.
就係好多連登仔真係無乜腦,
口快過腦, 未諗透徹就出po覆po仲講到肯撚定咁
人地指出其繆誤仲要串柒柒固執己見
浪費其他user嘅時間同侮辱其他user嘅智慧
仲要開喺學術台? 喺學術台開po就高質少少啦
喺學術台見到啲無sense無邏輯嘅回覆有時真係有啲燥
你我有責維持學術台質素

小朋友論壇係咁

出面其他台都算唔會太認真
但呢度係學術台

1.蠢
2.懶醒
3.大把Past case 睇都唔睇
其實蠢既話用d時間慢慢list晒所有可能性都知答案
又蠢又懶，無可救藥

大撚把假膠撚狗 係你班死b撚自以為好醒

請各位符合第一點既連登仔唔好再有第二點既行為
入到黎學術台, 靜靜地學習令自己進步, 獻醜不如藏絀

假膠呢個行為本身已經好膠
Truth is a virtue
係咪做自己會露底顯出自己既不足所以需要做假膠掩飾?
做假膠有如有人唔做做狗

達哥之前講既果個德國軍官理論真係好岩
又蠢又勤力既人真係好恐怖
成撚日開埋d濕鳩廢post

同一個理論應用喺溝女上
就係樣衰無料又勤力獻殷勤既人, 厹是也

我出先。你答
A

如果你睇完呢個po都係決定咁樣回覆
Either你係假膠, 請參閱#8
Or你符合#5第一點既描述

A

仲見到有鋤Dee post